覺唔覺黃潛（維拉利爾）今季都幾好J

前場有巴塞+多蒙突神鋒paco
唔會冼腳版謝拉它

中場有關鍵攔截王歌姫連
西班牙真核柏列祖
日本奇才久保
前李城中場大腦伊波拉

仲有戰術大屍+歐霸之鬼愛梅里

前四實冇難度
係講緊騎唔騎到疤狗姐

但而家輸緊1:0

戰術大屍愛蛇下半場撳制反cup啦

愛狗唔撚出又要借 樓主專迷垃圾

下半場做救世主

遲下callejon黎埋

謝拉特 1:1

樓主本身都喺

高基連連隨時又收咧

勁撚到...

卡叔